關於唔比醫護入去治療

狗高層講到明
依加係打緊仗
依加係打緊仗
依加係打緊仗
點會比你地去救

咁即係有狗流血 有狗需要急救 同樣都可以唔比醫護入

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

佢打仗嘅定義十分之有問題 , 打仗可以合法殺人 , 佢係咪想咁講 ?

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

想殺人好耐
只不過好多鏡頭影住